有冇人interview左中移動gt prog?

有個hr好靚女

屌，原來頭先對住我淫笑個條毒撚係你

唔使旨意過到呢round

有個又靚又後生

番葵涌??

把聲勁温柔?